我身邊有D 朋友同同事開始驚.... 呢個時候其實有乜樂觀既野可以講比佢地知

有D 仲話早知會搞成咁, 當初不如袋住先...

佢地話好驚真係戒嚴之後一國一制同集中營

呢家我地形勢真係好唔OK.... 有無D 樂觀既FACTORS 可以提昇返大家士氣

真攬炒wo
Good news 黎

起底
不推文

起完你底，

你一係分化撚五毛

一係極度消極怕事

你都係咪出聲做cdrom算數

你估唔反抗就會keep住一國兩際咩
而家發現親屍體都冇可疑
洗撚集中營咩

撳咗錢先無衰

真正需要一國兩制嘅係中共 唔係我地 詳情自己爬文

起底block
唔好認真 記得不推文

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
攬炒係口號
快啲戒嚴出老解集中營，到時睇下撤唔撤資
仲講形勢唔好真係好撚白痴

我係5毛我死全家100次

我自己都仲會出, 唔會退, 但個心真係驚

不過身邊真係多左同事唔敢再出

但係好多人都係真心ge
針唔吉到唔知痛呢

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

你即刻同佢地表白 咁佢地就唔會驚困入集中營

痴線...

就係因為大家都驚呢件事遲早會發生，所以先咁出力去阻止

叫佢㩒錢

攬炒 有乜好驚
到時如果真係一國一制
到時先認命囉

美金定YEN 好

有D朋友咪即係你自己呀

起完底，一日到黑都輸都驚，blocked

我都驚呀 但條氣唔撚順, 唔想忍輸 個人都會自動行出黎

dllm你唔比人地有情緒問題

咁希望樓主都可以做有限既野 今日出黎行街街

五毛分化撚